如果要簡飲食台首席痴線佬會點簡

我投窮人唔好生仔一票

衲dee

x2

慘巴>>>>>>>all

Ab

cd

和議

褲妹 點解咁睇我 我平時對你咁好

窮人唔好生仔巴打

多謝你咁關心家母

同意

幽默大師，梁志堅
決定唔到

前者係舊登

慘過番印度b>窮人唔好生仔bb>呀b1234

我愛你地

agger